Pelosi罕有籲國會和特朗普政府合作 制裁中共

鬥黃

We connect

佩洛西一向都係契媽

搞到阿浸焗住硬上，完全冇縮嘅餘地

支那仆街喇
幾次民主共和兩黨團結
都係決心要敵國永不超生嘅時候

習帝同共匪今舖仆街了！

上一次係咪pearl habour

以阿小學雞套示威 人地制裁 佢就要雙倍奉還

還下還下 可能真係喺台海擦槍走火 咁中共就正式gg了

契媽

好L黃

We connected

根本要啦
共產黨直頭反人類

中共幫助美國國內團結

支那真係好似當年大日本帝國